{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045855",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=49866&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오이아호텔"
    },
    "text": "多大浦海水浴場や海辺公園、夕日噴水など様々な観光地に近い位置に位置するホテルです。 客室は涼しいオーシャンビューとふわふわで清潔な寝具を提供し、リラックスすることができます。 周辺には多大浦港駅が徒歩2分の距離にあり、車で多大浦海水浴場は4分、鷹峰烽燧台は8分かかります。 チェックインは7:00から可能で、チェックアウトは2:00までです。 無料Wi-Fiを提供し、全客室禁煙です。 歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供しており、駐車は無料で、1部屋あたり1台を利用できます。 客室にはデラックスダブル(オーシャンビュー)を含めてプレミアムダブル、スイートダブルオーシャン、スイートツインなどがあります。 プレミアムダブル、スイートダブルオーシャン、スイートツインは基準人数2名で、追加人数が宿泊する場合はホテルまで連絡して利用人数および追加寝具を要請してください。 追加人数が事前連絡なしでご利用する場合、追加寝具を提供することができませんので、事前連絡を必ずしてください。 宿泊客の特典としてはネットフリックスを全客室で視聴でき、付帯施設としてはコンビニがあって便利です。 最大人数を超える場合は入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。 また、画像は実際と異なる場合があり、チェックイン時に部屋割りやベッドタイプが明示されていない商品は特定の客室とベッドタイプを保障しません。 宿泊料金には税金とサービス料が含まれており、未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットやペットは入場できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの近くにある観光地はどんなところですか？",
            "answer": "このホテルの近くには多大浦海水浴場や海辺公園、夕日噴水など様々な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には涼しいオーシャンビューとふわふわで清潔な寝具が提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどの駅がありますか？",
            "answer": "周辺には多大浦港駅が徒歩2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "多大浦海水浴場や鷹峰烽燧台までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "車で多大浦海水浴場までは約4分、鷹峰烽燧台までは約8分かかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは7:00から可能で、チェックアウトは2:00までです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は喫煙可ですか？",
            "answer": "全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯磨き粉と歯ブラシは無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料で、1部屋あたり1台まで利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "客室にはデラックスダブル(オーシャンビュー)を含めてプレミアムダブル、スイートダブルオーシャン、スイートツインなどがあります。"
        },
        {
            "question": "追加の人数が宿泊する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加の人数が宿泊する場合はホテルまで連絡して利用人数および追加寝具を要請してください。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスの視聴は可能ですか？",
            "answer": "はい、宿泊客は全客室でネットフリックスを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはコンビニがありますか？",
            "answer": "はい、付帯施設としてホテルの周辺にはコンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットやペットは入場できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 550
    }
}